吳亦凡選秀節目驚見學員唱EXO作品 f(x)宋茜在旁食花生

吳亦凡在2012年以韓國組合EXO成員身份出道，不過在2014年向當時所屬公司提出解約，並回到中國內地以演員和歌手身份發展。雖然吳亦凡在接受傳媒訪問時，沒有迴避有關EXO的提問，不過吳亦凡近日為東方衛視選秀節目《下一站傳奇》嘉賓時，有選手在吳亦凡面前表演EXO的《Overdose》，令吳亦凡難掩尷尬神色。

吳亦凡在2012年以EXO成員身份出道，並於2014年向SM娛樂提出解約。

《下一站傳奇》由吳亦凡、韓國組合f(x)中國成員宋茜、周筆暢、陳偉霆、鄧紫棋，以及羽泉樂隊的胡海泉擔任導師。昨晚（22日）播出的第一集中，選手劉阡羽竟在吳亦凡等人面前表演EXO的《Overdose》，特別是這首歌是吳亦凡向SM娛樂提出解約前最後一首參與的主打歌，所以吳亦凡一開始感到愕然，其後流露尷尬的神情，而現時仍屬SM娛樂的宋茜在導師席上亦笑着在旁觀察。不過，吳亦凡等相當欣賞劉阡羽的實力，最後劉阡羽全票過關，可見吳亦凡未有因為對方獻唱EXO作品而留難對方。

選手劉阡羽表演EXO《上癮》時，吳亦凡神色尷尬。

至今仍屬SM娛樂的宋茜則觀察身旁的吳亦凡。

同屬導師的G.E.M非常享受劉阡羽的表演。

幸好吳亦凡仍非常欣賞劉阡羽實力，投票讓她過關。

凡凡真係好公正

BTW V媽個樣

凡凡真係好型好skr🤙

「乜Kris係rapper咩？我剩係記得佢喺EXO嗰陣首Overdose咋，嗰陣嘅Kris最值得欣賞 」

凡哥就係牛b

應該尷尬嘅位係 個女仔唱跳都好過煩煩多多聲

煩煩美照

kris返大陸之後
個look柒到

如果佢唔係入過exo
直接係大陸出道既話
應該冇人理佢
拎住前exo成員個名呃飯食呃咁耐
sm真係捧人有一手

睇睇下都幾樣衰

凡凡skr skr🤙

笑死

係咪串緊佢

個女參賽者邊度係唔識講嘢，不知幾叻 跳唱功架好，又識揀歌

真係笑撚死人，跑男入面最撚憎就係佢，加拿大炮王

件衫唔扣鈕好mk #sosad#lme

佢番咗大陸之後啲髮型完全唔識欣賞
連帶個人都樣衰埋

佢解約無帶埋SM個Cody走嘛

冇人逼佢就自己亂咁嚟

唔係點會返去支那一年就肥咗腫咗，係上年支那有HipHop開始先瘦返

skr

古惑仔, 大天二look

Laughing哥型過佢啦